Slam Dunk 男兒當入樽(18) 1001請開post

Slam Dunk 男兒當入樽

官網

Apple Store Download link:

Google Play Download link:

官方Facebook

TG Grp

Q&A:
1. 唔同Ser係咪冇得一齊玩?
Ans: 唔同Ser都可以一齊玩，只係入唔到同一個社團
2. 有冇教學?
Ans: 自己上youtube搵
3.

利申：係支那驚 課金前請三思 唔好再係post度嘈交啦

支那驚，唔好課金
開發商：支那 先知者科技有限公司
支那&港澳台代理：DeNa China

《灌篮高手 正版授权手游》是一款真人实时篮球竞技手游，由蛙扑发行，先知者研发，东映动画授权并全程监制。游戏将以多样的比赛模式和剧情还原《灌篮高手》赋予我们的热血时代，一圆你我曾经“称霸全国”的梦想！

DeNA 中国总部位于上海，
在福州设有分支机构，现有员工超过400名。
主要业务为大中华地区（包括港澳台）
以及面向海外的手机游戏
研发、发行和运营。

根據中國大陸地區有關政策規定，外資獨資企業不得從事遊戲營運業務，因此本表所列的DENA中國研發或與合作夥伴聯合研發的遊戲，在中國大陸地區都是委託「夢寶谷」（即上海蛙撲網絡技術有限公司）來營運。